油門同腳制分開 定 夾埋一個制控制比較安全

夾埋一齊即係踩落去一樣係比油
隻腳抬起就減速 完全抬起晒就停

個人覺得傳統分開2個制會比較安全
因為緊急情況需要停車
下大部分人下意識都會一腳踩落去

單腳制根本冇需要存在

應該用念力

依家電車咪係咯

車尾應該高空吊起個CAMERA用第三身影住架車
車頭玻璃換做大MOON
個太盤換撚埋做WASD 咁就完美

舊模式入晒腦
而家新模式 所以電車炒車都大大獲

你去買部傷殘人士車吧啦
腳都唔洗用
比較安全

唔係個個隻腳都咁定，啲死人的士佬成日篤油咁揸，咁嘅設定佢地咪仆街

Ps2手掣

係發生意外時
如果係分開2個 女司機都仲有50%機會踩岩煞車
如果放腳等同煞車 女司機100%會踩實 唔會煞車

師兄咁認真答呢d on9

Nissan Leaf 都有

踩踏油門即為加速、鬆開油門便會進行煞車減速、而如果完全將踏板放開則會完全靜止，即便在斜坡上，車輛也會自動將車輛煞住而不必擔心滑動。Nissan 表示，這項技術對於未來車輛要往無障礙的先進輔助駕駛系統發展是個重要的里程碑，而他們也將會應用於第 2 代 Leaf 當中。

只係想借機串下女司機

左腳煞車

識野 建設加埋USB插口可以插手制, 一流

可換耳用到NS手制
孖車咁玩

其實唔駛吊起
兩年前已經有模疑360cam用第三身睇到架車

人類自然反應
正常有緊急嘢都會想搵嘢整停架車
你叫我有緊急係要鬆腳，我都唔會慣

應該倒轉好似啲game咁，自動加速，踩掣係brake，可能仲易習慣

念力

你收油就減速快啲 但都有腳制既
正常唔係鬆油門 下腳就準備要減速？
你踩腳制之前唔洗鬆腳？

有突發事情要急剎，
應該點做？
如果全放油係急剎，
咁平時收油溜車咪好麻煩。

呢套戲叫咩？細個睇過唔記得左

......請問師兄你係咪唔知有啲電動車已經有single pedal mode

煞車慢溜咪吊到你抽筋？